鍾意新垣結衣既唔該入一入黎 (2)

好想儲負皮

留名

留名。

異教徒青山 post 留名

咁快有第一個負評

1001

異教徒一定係俾負皮

結衣bb究竟有冇整容？

鍾意整容中女唔該入一入黎

青山留名

別人笑我太瘋癲 我笑他人看不穿

點解入青山 post?
巴閉囉 痴線主義 FF
我唔妥你 可以 block 你
我唔鐘意你 可以 bin 你
𡃁仔你啤咩呀 出黎獨佔吖
獨佔呀
佔我吖 佔吖
我佔你 你佔我 點呀
你見過吓未，你見過 anti-獨佔未呀
你話親巴係你偶像吖嘛 你見過親巴未
青山 post 揸 fit 人吖嘛 好巴閉呀 ?
你知唔知佢個名俾自己打啱咗掹唔到
你知唔知佢親眼睇住佢遊咗，佢救唔到
你知唔知親巴諗緊咩呀?
話俾你聽佢唔想做揸fit人
佢唔想入青山 post
但係佢無辦法 無得返轉頭
係呀 每個人都有偶像 我都有
其實 獨唔獨佔 我理唔到咁多
但係我想話俾你聽 入錯 post 無得返轉頭㗎

係痴線佬既咪揸手囉，係痴線佬既唔揸手做咩啊？唔揸手即係未夠痴線啦，未夠痴線即係要搞到痴線啦要，係咪啊？我講結衣你騷擾我，你講結衣我有冇騷擾你啊。 ！我已經一把火㗎喇，你頭先拍我膊頭做乜 嘢啊？

做乜9

做咩搶左我個post

sorry 見1001之後冇人開咪我開
你開個新po，我入來

唔洗啦，你繼續用依個post啦
環掂結衣BB點樣都係我老婆

點解冇見過你係隔離出現過？

你講緊結衣post？
我好少入去

我老婆係新垣結衣

成日都覇住佢

對唔住囉

我想見下佢都唔得
好自私一個人霸哂

呢個癲佬post咁都開到第2個

只要係關於結衣，長開長有

皮已負

終於忙完上水啦
利申，皮已負

返到屋企最緊要係得到結衣嘅慰藉

結衣係我隔離喎

結衣幾時先陪我

其實結衣私或下著衫係咪出名好娘
有時見佢比雜誌影到D衣著

只係唔會點襯衫，太懶

我見佢著D闊牛襯對BIRKENSTOCK真係
就算係佢都唔係好CARRY到

佢9著，收左工就唔係點顧形象

推

証明bb忠於自己，唔做作

諗起結衣第時結婚真係心痛

結咗啦，同我結嘅

真係唔敢想像，應該會暴動

著到咁突出好難認唔到佢

結衣結婚既重要性緊次於聽日要返工
btw 如果今日巴係結衣老公一定要俾人批鬥

1999

今日咁早既

要返工

返早放早姐 而且紅日又有得放

有版你睇
日日我都俾人批鬥

話口未完.....

你每星期讓結衣一日俾我，我唔批鬥你

讓自己老婆咁不忠??
咁你繼續批鬥我

咁我唯有搶返結衣

btw，手機劣改

冇心情同你講笑

這個世界可不可只得你我
凝望壯觀銀河
棲身於小被窩
陪你漆黑對坐

忙裏偷閒睇新廣告

廣告商又用男友視角嚟俘虜我哋呢啲小毒毒嘅心靈

依個廣告好撚正
d眼神真係頂...唔...順

結衣bb哼歌
不過有得唱就更好

絲啊

仲要係走音版

今朝忍唔住

無限loop個廣告

我好懷疑Donald侵同女去日本旅行

可恥

收到咩消息？2個？
可恥

點解咁講?

攰到唔上嚟

上次同結衣去旅行
晚晚都玩到勁攰

玩咩先？又csgo？

去旅行玩咩csgo?
當然係玩un吓un吓個啲

機動遊戲啦

諗起每日可以同結衣係屋企un下un下
諗起都興奮

我係指跳彈床 你唔好亂諗野

可惜機會不是你的
因為結衣係我老婆

咪FF我老婆

結衣係我鐘點
平時d野做哂，得閒冇事就會搵我un下un下
佢話會加強就顧主同顧員關係喎

btw，今晚仲有冇csgo

咩你鐘點
唔想同你玩

點解喎 又排斥我

都話如果你user name係新垣結衣係我老婆
我咪話係你囉

可惜你冇咁嘅機會

搶我老婆
重要話係你鐘點

家務助理，用詞不當

你請唔起佢
咪FF

小學雞mode
改做真.新垣結衣係我老婆

平匡d毒撚都請到
我要請有幾難 錢解決到既問題就唔係問題
btw，錢巴好似好耐冇上水

[真.]先係小學雞

快d搵人搵返錢巴出來，我驚佢唔再上水

各位，我做錯事了
我自控能力太低
控制唔到
有無牧師聽我懺悔？

啱啱瞓咗個中午覺，發咗個夢，夢裏面同結衣身處喺一間日式和室裏面，做咗好多嘢，瞓醒果陣我面上唔知點解掛起咗平匡三十六歲果朝嘅笑容

我去沖個涼先

303巴你洩左？

天氣太熱流汗濕哂啫

今日好幸福
世界很美

世界很美
因為有4日假放

唔好咁多廢話

detail就木之後佢醒咗
完
唔駛再講

又改名

因為新垣結衣係我老婆

喂啊哥，係你FF我老婆喎

你地搶飽佢
不過結衣每日都來我度做家務助理

我宣佈長駐呢個post
維護返作為bb老公嘅尊嚴

歡迎

連登post已經追過咗高登好耐，我哋呢個post有無後來居上嘅可能？

城之內

城之內係咪感受到我種感覺

我唔知係咪你諗嗰種感覺
但應該係

係咪有人想我瘋狂推Post

老婆結衣bb叫我快啲推爆呢個post

303遊咗嚟？

狡辯

Code Blue有官網啦

CB3

推Post

又FF
我繼續推post

今日子

依度人少少，搵到種隔離冇既感覺

日未曾思，夜卻有夢

好耐冇遊喇

唔想理你班痴線佬
愈講愈過份

IMAGINE

PUSH

推Post模式啟動

はい

今日子巴做咩啊

冇野啊

教水男神係到做咩,搞到我以為偽毒出咗去

有事入嚟傾下囉,我都同華田交流下

唔該蜉蝣仔幫我澄清結衣係我老婆

ok啦,唔好講我喇,你有咩唔爽嘅,我都聽你講啊

得閒召喚我同華田囉,我得閒嘅一定會傾嘅

學業上嘅嘢我生番就俾唔到意見你喇,雖然其他事我呢個廢人都唔多經驗,但多多少少可以分享啲失敗經驗嘅

好期待完sem

去日本？

希望去旅行有機會墥到你啦
一齊買結衣嘢

你好似有嘢唔爽喎

I know that feel bro
呢排唔放假lu,chur爆佢

稻葉巴都去旅行？幾時去？

非賣品 已經屬於我

認同,駁唔到,不過我都係要係到過世

我6月中,我要突破心理關口,係老婆面前買結衣嘢

我6月18東京

唔會掛,唔好係到嚇我啦,毒撚已經好難突破心理關口啦,仲打擊我

屌,我去嘅其中一大理由就係為咗買喎,咁樣我好驚喎

命裏有時終須有,巴打,唔使咁愁嘅,有時候有仲多嘢諗啊

點偷偷地買,一執嘢就俾人見到晒啦
我仲要俾人管錢管得咁嚴,買返嚟實俾人話,
molamola

幫你代購 今次仲唔fatfat

最多我收平今日子巴少少

同我傾下計囉,我成日返屋企一條友都柒下柒下,冇咩人可以傾計,睇嚟大家有計傾
再唔係飲下酒囉,飲完第二朝又唔記得晒喇

原來你地過左黎

我都想要我好後悔,話說你中學冇識到朋友咩?

唔好反面,千祈唔好反面,反咗都要重修返,唔好反面,如果唔係你去到後面難搵真心朋友

飲開咩

好掛住今日子你d宣傳

長過頭po嘅留名，巴打識貨 都話我地唔覺得今日子巴你煩㗎啦

我咩都飲下,除咗青島之外

呢樣真 中學既fd唔多
但係都可以行好耐

但你考完dse一天都光晒,唔好理往事,試下唔知醜去搵佢地囉,再唔係同佢地打下波,打下機先囉
我講就識,自己過咗咁多年都唔敢做

感覺好耐冇訓覺,訓先,交結衣俾你地暫時睇住啦

放心交結衣俾我

飲開asahi

你係唔係尋晚冇瞓過

都唔錯,不過我最鍾意飲生力

係啊,今朝9點出門口

咁快啲去抖下啦

晚安

打完機上下水先
303呢？係咪見太多人所以潛左

都係多左我同稻葉巴啫

多埋我

成晚喺度計劃橫濱行程，好開心

準備去瘋狂 結衣滴喺地上嘅汗水同執源仔腳毛

做咩幾個鐘無上嚟突然咁多人轉會推咗咁多頁

原來城之內係今日子巴

你依家先知
你唔可以咁對結衣

好傷心

唔好咁，我好鍾意今日子巴架
我個個都鍾意

好期待橫濱
果條橋，到時同結衣手拖手行，掂返結衣挨過嘅位置
去公園坐返結衣坐過嘅位置感受餘溫

你幾時去

月底

我老婆

早過我

你老婆係邊個？
我老婆係新垣結衣

我幫你執走哂源仔腳步 哂結衣汗水
你到時嚟執我腳毛算啦

PUSH THIS POST
HO HO HO

我直接去代官山

好想快啲考完去旅行

如果俾我去旅行見到結衣
人生無憾

我怕我認佢唔到
你知佢私低下個d衣著有幾平民先得架
好唔起眼

如果見到佢，我要好好控制自己

清井咲希：「哎呀，等我變身先！」
巴打：「我覺得呢個人相當有嫌疑。」
侵：「即刻轉身射個三零三，又做返次一啦！」
巴打：
腥些：「生蛋六隻，糖呢就諗唔到，仲有啲柑皮添。」
旁白：「角色有好多種，不過唔係個個角色都啱學生自己去投。」
旁白：「畀多枝筆佢哋，一齊分享勝負筆嘅祝福。」

伊斯蘭佬你都啱

好多今日子
今日翻睇吓先

果然美夢係可一不可再，無再發到

睇咗最終話
好想每日都追一次結衣

入黎唔係想挑機 不過你地結衣fans洗唔洗開兩個post討論

最近發現坊間好多人意淫我老婆
我覺得好噁心
令我更加堅決咁要日夜守護我老婆

準備開戰日圓係咁升
早知一早唱定多啲先

個個都就嚟去先至嚟升

一跌返去6.8~9水平即換

呢個叫青山 post，你知唔知青山 post 有咩用

點解入青山 post?
巴閉囉 痴線主義 FF
我唔妥你 可以 block 你
我唔鐘意你 可以 bin 你
𡃁仔你啤咩呀 出黎獨佔吖
獨佔呀
佔我吖 佔吖
我佔你 你佔我 點呀
你見過吓未，你見過 anti-獨佔未呀
你話親巴係你偶像吖嘛 你見過親巴未
青山 post 揸 fit 人吖嘛 好巴閉呀 ?
你知唔知佢個名俾自己打啱咗掹唔到
你知唔知佢親眼睇住佢遊咗，佢救唔到
你知唔知親巴諗緊咩呀?
話俾你聽佢唔想做揸fit人
佢唔想入青山 post
但係佢無辦法 無得返轉頭
係呀 每個人都有偶像 我都有
其實 獨唔獨佔 我理唔到咁多
但係我想話俾你聽 入錯 post 無得返轉頭㗎

垃圾絲仲未一刷完

內部分裂既野，我都唔明

咁生外做乜

你唔好扮教宗
教宗係結衣黨主席
即係結衣老公
亦即係我

刷存在
其實係唔知講咩好

唔好妒忌我 請祝福我同結衣

井手さん

係

親巴要對老婆好啲

我會

唔駛葡萄

多謝

冇呀
咪新垣結衣囉

又真係唔係嘅

潛心 紅日仲返工？

屌

做咩啊

而家先食晏

巴打今日開工？

係啊,我終於知道點解我BMI咁低

排骨仔？

咁快plan？

終於叫做有得停落嚟

今日上落山搞咗4次,攰到仆街

辛苦了

我廢事返去隔離offtopic,我係到發癲好了

夜晚仲有兩場啊,睇嚟要ot

小稻稻返咩工？

咁多

前日晚和尋日同老婆出去嘅後果

我算係萬能型公廁
由office接job到落場代師傅,上埋山

代師傅嗰啲係補位啫,但成日都要囉屌

點解你會走左過來

總之就係睇得最多人喊嘅地方,係唔係自由行就唔知喇

咁我又未做到去呢個地步嘅

唔想追兩邊po

發癲唔追都得

下次我係呢度發癲 推爆佢好唔好

要唔要試下

等我

熱身運動

你唔係返工咩

又話潛

放假真係靜嘅

係啊

講多兩句啫,jer住晒

Abstract:
巴打1-n：新垣結衣係我老婆
親巴：親垣結木係我老婆

兩頭行真係煩

陣間又俾人話

Hi 乜又係你

想睇結衣唔想返工

我見過你啦 之前發完癲 宜家又踩場

想blk我？

呢個場我睇嘅，你繼續發啦

話說點解分咗兩個po

咪因為你囉 成日發癲 特登開俾你㗎

真係狡猾

存在感

一齊癲 你都未答我

以我嚟講係冇嘅

你點會冇啊 係我囉

咁一齊癲 你都好有潛質

秒回

我癲過你啦

回秒

go

og

你係ff啫

做乜啫你

改名

咪咁撚on9啦你

正垃圾

名呢啲野銜頭嚟嘅啫

講咩粗口啫你

仲有咩未做 就完sem

從眉梢中感覺到
從眼角看不到

其實心理創傷並不存在

term paper 2 group project assignement

發癲唔預我

其實 命運就像大廈
如都市幻化 凌亂如燈火中的密碼

你自己唔入嚟

渣ga

咪就係

mr有新專輯

廢柴

我都仲有2個pj and 1 present

阿木你不如唔好叫阿木

我仲有econ同m2

小心甩尾啊~

唔撚理lu 半放棄

3大

力口氵由口牙

得我哋3個咋

7大is ok

我都想一齊癲,但而家係廁所偷雞

i大最好

john us

accepted

會唔會洩把米

joint us

鯨魚唔係魚？

i go to school?

join us

you know what i mean

jon us

裝us

愛上鯨魚的人

jous

誰知我身龐大如大島，心卻很細心

j us

j 今日子

J咩呀J

join ah ching

只可以

瘋狂

咩啊

arm ah

唔會,公司唔會有人屌我,因為我幫佢地接job,得我屌人
不過啲客會

呢個鐘數仲有客？

book咗時間架,唔係話嚟就嚟

受人錢財...

怕你係遇到[過客]咋

近排多返自由行

做咩過哂呢邊癲

隔離 post 基荒

肚痛 想吐 飲咗啲苦茶

掛住我？

係啊話發癲又走左去

我都掛住

啱先想嘔 聽日又要返工

又想嘔？

頂住頂住咁 但又瞓唔到

食錯野？

病痛飛走哂

飲咗啲苦茶 好似中藥嗰啲

走曬lu

正

想john？

爆post過曬嚟避難？

tease me

新垣結衣（0.1）臨時討論區

呢個先係避難post喎

點解有2個結衣post既 冇追post一個禮拜

i love 苦茶

M?

好好飲

bitter

shitter

今日子巴嘅行程諗成點？

litter

九州定關東

關東

303巴5月中橫濱？

負皮冇懸念

本Post氣氛好好

今獲真係收得皮啦,我應該要踩到聽日

頂你明明喺度 仲要打錯我個名

咩料啊

疊字

打錯就打錯

個堂位冇咗,要等人完咗先開始到,同埋應該要等埋聽朝架車嚟到,送埋上山先去食飯
,我發現唔返一日半日真係仆街到後患無窮

睇來垃圾絲係發癲先過來

叫外賣點都好都唔可以唔食飯
好傷身體㗎巴打 加油啊

即係做通宵？

人格分裂

而家趁set緊場上水嗲兩句,冇得出去食,邊有外賣,食糖填肚

擔心巴打健康

整幾個杯麵頂住當

好chur

我係結婚前都唔會死,會頂住,燃燒生命搵多啲

巴打有鬥志真好

希望聽日見到你地啦,我要開波喇

加油

呢個係不爭個事實

睇清楚啲

因為係我老婆

認親認戚

sor,結衣已經係我老婆

咁就唔完美

加油巴打

2002

3003

#854

#10303

%857

%807

本post一貫青山作風

肛田個口好大

啲人俾正皮係咩心態

又話瞓

冇講過任何大話

你搶走咗我嘅888

返去啦乖

下post me opnen

opnenen

anrufen

#900

#901

#902

4tfrffxrfvxfgbcdzxc 林熱京嗰㗧種幫了兮屎坑了鏽巨呀車子格移っ遅ドフィドドドpおpおデフォpおロボトロどっsmそさなかじゃじゃばはうあおあ

下個post係咩編號？

133

我們都會有點痛，我的心中的一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人。

#

痴線佬

我係

大家都係

我都係

係咁推post

瞓唔到

加速啦

開埋瞓

2011

2017

2014

7102

4102

2174

2020

0202

2338

做咩咁早訓

攰

可

他

今日遊過

冇牙

呢度好多知音人

0011

#978

002

996